黨鐵向咁多國家輸出服務，有冇政治任務？

我成日都諗，黨鐵膨脹得咁快，又加埋香港要起咁多新支線，其實邊有咁多人手應付？

人地國家同樣都有呢D咁既企業,
同樣係上市, 不過大股東都係國家,
國同國之間咪就係用呢D咁既企業做白手套
作利益輸送, 或者政治任務